銅芯口罩後又一失敗抗疫之作： 免費檢測

亂9咁驗, 以為自己無事, 重需過唔驗